如果你地另一半係藍絲, 你地會點?

每一日都forward啲連登新聞俾佢睇
佢每次睇01我都屌柒佢
每一日都同佢辯論啲狗點過份
但都係說服唔到佢

佢人好好 咩都就我 係藍絲哩下接受唔到
我係咪要放棄佢

分

咁你有冇好聲好氣咁同佢解釋點解唔應該睇01

感化佢

飛左佢啦

分手啦 如果你另一半係警察咁點？

佢支持警察 其實同警察無分別

飛撚左佢啦
人一藍，便腦殘

有幾藍先

佢算淺藍。
話示威者太過激進, 警察都過份左。
我哩幾日俾啲新聞佢睇, 佢次次駁我冇fact check到所以唔信

就咁聽好似都唔算好嚴重姐(?)

拉唔到佢過黎, 佢始終認同唔到示威者做衝擊的行為

淨化唔到嘅話即分！諗都唔使諗

我明係咩人
總之一暴力就唔啱既人黎

咁你問佢
一百萬二百萬百七人和平上街
一啲回應都無
咁你教大家可以點，你咁撚叻一定有計

價值觀太唔同會好辛苦
長痛不如短痛吧

咩都就你+藍絲

想像到係一隻奴性極重嘅港豬

當721 唔見人 任人打
831 狗打人 都可以仲係淺藍
無人性 無良知 仆街黎

你變做超級藍嘛
佢驚過你

中出即飛

ex 紅底添

我exactly咁同佢講
佢冇野講 剩係識話掉汽油彈 衝立法會一定唔岩

分手

你ok 同無良心既人一齊, 邊個敢俾説話你聽

當初點解要同佢一齊先 都係嗰句 價值觀唔同好難走落去

無套中出即飛啦